[月經] 貼唔貼到你個user name

Le petit prince

我個名要自拍，不了

你真係想睇我個username既圖？

貼元素表好了

Same here